（正視聽）所有大陸身份證都係公安局簽發，等如所有特衰護照都係入境處簽發

我知大家好嬲好緊張，話有大陸人混入黎咪已經夠，有必要拎住咁少證據就一口咬死人係公安？（唔敢包一定唔係，但現階段真係唔夠證據）（公安呀解放軍呀之類以前係唔會有身份證，而家有冇改唔肯定，希望有人補充）

推到現場有人睇到

咪7啦好無？

好似證實條友個名喺個公安名單入面 可以爬文先

輔警名單，我就唔會跟咁貼

此post已完

不推文回覆

但location又係福田
名年齡全部都對
我覺得都已經幾有說服力

。

。。

你咪即管負皮我，而家連證件都唔識睇嗰個又唔撚係我
冇話佢一定唔係公安，但攞張身份證做證據真係笑撚大人個口

問題係佢帶埋棍，仲要佢都解釋唔到，點叫人信

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

此post已完

不推文回覆

Luohu is the residential address, but he actually works at Futian

我支持放大「有持武器大陸人喺機場走黎走去」呢一點，但鳩up咬死人係公安只係畀緊位人spin

回憶下榴槤乜乜乜，佢係一個大陸人呢一點已經夠打輿論戰，點解要畫蛇添足

同公安個人資料同名同姓，有冇咁岩呀真係

人蠢係冇撚得救
呢個post其他comment我都有認真覆
不如畀個機會你試下除左識洗版仲識d咩？
（用埋不推文回覆廢事你話我借機推post）

輔警係咪公安？
要誅心嘅話捉到咩人都可以話係間諜，但而家有真憑實據嘅充其量係1. 大陸人 2. 疑似輔警、正職不明 3. 有兩枝棍
要放大呢件事而其他兩點無庸置疑嘅時候我一定唔會揀2黎講囉

你咪繼續打J洗板囉，如果呢場運動最後失敗嘅話唔係路線問題，唔係立場問題，係智力問題

不推文